[
    {
        "randomId": 737
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Akuho mu ntango",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Ikiganza",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sesera aha dushire",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Amasaka ku rusyo",
            "correct_answer": "Amasaka ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Akayuki",
            "option_4": "Akamangu mu muvumu",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "K'umutima w'undi",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Ibiboga bigaze",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_2": "Akamangu mu muvumu",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Byumiye mu gasozi",
            "option_1": "Amabyi y'umushumba",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Inkumi yiba",
            "option_4": "Akagata mu rwobo",
            "correct_answer": "Amabyi y'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutamu ni mutanga urutanga ihene gutaha",
            "option_1": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Urume ku musororo",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Intosho mu manga",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Igiseke",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    }
]